消防員再有說話對大家講！

消防

眼淚自己流出嚟

啲眼淚唔受控制咁流出黎

消防比起警犬正氣好多

Cls

cls喊左出黎

人同狗邊有得比？

推

感動

我愛消防

痴線見到攬攬嗰幅真係喊

唔明點解仲會有人同警犬做朋友

因為消防知道人命既脆弱，一直與天災搏鬥，所有人係公平既。
唔似警察，入職果時，已經假定所有人係罪犯。得佢係正確

屌係屋企都有催淚彈食
消防哥哥

消防
最man最得民心嘅公務員

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

消防架船有份係71升旗噴水

佢地冇得say no 的

71零晨做完火燭 返緊局 咁啱俾人封咗路
果下好想同你地講句 小心 加油

巴打有冇啲同事返工當值緊嘅時候做啲好出面嘅行為撐我地

push

cls喊左出黎 多謝一班消防！明白你地既角色

正面應鼓勵

但我覺得應該至少有勇氣
整個組織嚟開腔